有冇人知大圍火車站咩事？

火車站好多差佬
過左閘拉晒帶有好大tump紅色液體係地下

似跌野落黎headshot